林鄭月娥，共產黨碌鳩好唔好含，yes定no?

yes

no
問得唔夠concrete
係習近平

情人眼裡出西施，佢實覺好含架

答yes or no都係含過